其實有冇人真係每日飲足八杯水？

講到好重要咁而我一日三杯都唔知有冇

開完po即係飲咗杯
可惜過咗十二點計落下一日

單機

有 第一個禮拜精神咗 建康咗
第二個禮拜流多咗汗 痾多咗尿
第三個禮拜成個身嘅毛孔都流水 出唔到街 講唔到嘢
而家我入院 原來水中毒 千祈唔好飲咁多水

咁撚大鑊，飲返兩杯鎮鎮驚先

有
每日都用apps計自己飲幾多水
set個目標 我每日目標飲2700ml

人愈大愈注重健康
飲多d水無壞

屌呀
飲咁多仲有2成人勁過你？

勁
我通常邊日飲少咗之後嗰日儘量都會飲多啲
不過成日都唔記得
btw, 巴打你覺唔覺得自己健康上有咩改善？

日經post

有呀，之前每日一公升水都飲唔夠，未渴死都唔會飲
後尾迫自己每日要飲到兩公升，一開頭好辛苦，但皮膚好左好多
而家飲到兩公升都覺得唔夠，可能身體習慣左

返工既日子會

一個一公升水樽
一日飲兩支基本
一開頭好多廁所去之後就會慣

每日就可以行八轉pantry同去4次廁所

一日飲3公升都唔止
去完廁所即飲一杯 再急去完又飲一杯

成日飲 d紙包飲品同可樂 無飲過水

叫 iDrinkWater
其實係apps store到打water都好多apps可以mark低飲水量
睇你自己中意邊個apps
btw 飲得多水皮膚會好d
飲得多會變成習慣

係呀
應該大部分既apps都係咁架啦
依家因為要mark飲幾多水而對估算一杯野飲既毫升好準確
用開個隻杯倒水倒到幾多ml左右都估到
多次估算完用量杯度 誤差低於30ml 一

飲水都要入數據會唔會煩左d